有咩英文名一聽就知係肥婆?

Phoebe

joyce

Joyce

俾你快我5秒

zoe

Christy

amanda

肥絲大隻

ivy
Fanny
yuki

好多joyce

Celine

cat

charlie

Cherry Rachel

Yannes 八婆加肥婆

FATMA

suki

May

AMY

emily

Chloe

Mary

maria cordero

Vivian

mercy

Site site lub

hebe

fay paul

Sandy Sandy

Fat girl

Yoyo

catgirl

mary
diane
rebecca

kat/cat
vicky

Emily

無人提Betty ？
有無人見過瘦既Betty

Yannie

Sophie

Cherry

Sophia

Winnie Yannes

Yuki

Kelly

Minnie

Winnie